[林鄭入]諗到個起人工島又平息到民怨既方法

庫房10000億

5000億派$ ，每人7皮野左右，肯定少左好多人反對，之後5000億 ，由鳩你起人工島定人工撚，定送返大陸打仗，你話點就點，但唔夠$超支就算鳩數，d派錢哂冇得拎返